【突發】金馬倫道，漆咸道南交界有狗

手足小心！

推

各位小心！

警犬清咗路障！

漆咸道科學館附近大量差佬車